毛EE: 蝦咩女人姐? 如果我搶個男EO電話又係咪蝦男人? 口口聲聲男女平等 有事又用弱者身份佔便宜

譴責許智峰動議辯論毛孟靜議員發言（第一個發言）

對比黃碧雲 四方西
黃:「許智峰欺負女性！可恥！不能原諒！」
卿:「許智峰簡直令人反胃！無資格留係民主黨同做議員！」

唉，得毛EE似番個人

民主黨得返班人渣係到圍爐

由 19:00 開始睇，毛姨今次真係講得好

thx 傳送門

民主黨咪同啲支那人一鳩樣，淨係識搞鳩自己人。上次殺無赦佢地都冇咁大反應啦
今次自己人出事就光速割席

佢有樣野比喻幾好
立法會議員可唔可以派狗仔隊去觀察高官做野 互相制衡 得唔得先?

成個飯民 我諗得毛ee 同許智峰唔係建制b 隊黎

好耐冇聽過人話

正呀喂

逐個commenr負皮好柒㗎五毛狗

Anti 女權

毛姨真係唔話得，連登仔唔好成日抽秤佢喇

原來仲有人講野有人性

毛EE:坐低啦朱凱迪
佢做乜?

終於聽翻d人話

佢真係清泉
唔用支那譯名
唔持老賣老
唔似長毛咁J自己啲歷屎

班五毛狗咁都負評

到時許生比港共dq, 飯民咪一撚樣呼籲支持者含淚投投票

成個立法會得返毛EE講人話

個兩個直頭唔係人

九西出狗閪

講人話

成個飯民正常既真係得幾個

cap 圖先

佢退左出公民黨或多或少真係件好事

even見佢落力保護游蕙禎已經見到佢唔同其他飯民

咪吹奏啦，怕咗兩登仔d燈力
難得佢做得好地地，就比佢繼續做實事啦

用得蝦依個字
潛意識已經係覺得女性弱過男性
正如 大蝦細、大隻仔蝦排骨仔、
男人蝦女人、強國蝦弱國

所以班女權撚 口裡說男女平等
事實上自己都認同女人渣過男人

欺壓女性的，好多時都係女性自己

屌柒班以濫用女權之名R著數既人

佢係柒過一鑊走去支持史諾登姐
其實算係正常果個

保蝗就係咁仆街

立法會不嬲最撐毛EE

咪又係左膠

Frailty, thy name is woman!

下次全投建制一鑊熟
成班政棍 割蓆快過坐火箭

女人講呢啲說話真係駁唔到

咁你去食屎啦仆街仔
冇人投得啦咩？
你咪屌鳩政府同民賤聯施政呀
你選擇架

呢d point 係得女人先用得
男人講又會比女權屌

曳曳

毛ee

港版昂山素姬
唯一有良心嘅議員

冇錯

好有力量

毛EE

左而不膠 思路清晰

單野同男女平等無關，民主黨垃圾混淆視聽

毛姨好波
但許智峯比人拉左⋯真係痴孖筋

成日強調蝦女人嗰啲人
根本意味男人蝦得
係逆向岐視

btw 毛姨姨係少數欣賞嘅泛民

朱凱迪都講得好

立法會規定議員被判監一個月就冇得撈，但法例未將許智峰定罪，立法會就話要趕走佢先
咁同立法會審判許智峰有咩分別

真係似番個人

財委會提出2017年撥款條例草案二讀
沙中線追加 8.47撥款議案
毛孟靜 (缺席)

真係好撚似個人呀

許智峯DQ左之後
民主黨係咪推番甘乃威出黎選

跟進橫洲發展項目事宜小組委員會
17票反對
14票贊成
7票棄權
許智峰 (缺席)
缺席議員:
梁繼昌、劉小麗、羅冠聰、黃碧雲、林卓廷、尹兆堅、葉建源、梁耀忠、邵家臻

專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件
25票贊成
25票反對
許智峰 (缺席)
缺席議員: 涂謹申、楊岳橋

撥款60億加入亞投行
36票贊成
10票反對
許智峰 (贊成)

財委會提出2017年撥款條例草案二讀
40票贊成
9票反對
許智峰 (贊成)
毛孟靜 (缺席)

沙中線追加 8.47撥款議案
毛孟靜 (缺席)

你咪屌鳩政府同泛施政呀
你選擇架

你唔比人真係有事?

立法會議員，死老豆老母都要去投票啦，有咩重要得過投票?剪 soundbite up 上 facebook?

知唔知咩係焦土 係大家一齊死
你搞到建制狗贏哂 個logic呢?

咁你繼續食屎投建制啦
自己人唔爭氣就投對家
祝你生生世世都做支那人

波台狗真係不可理喻

泛民支持政府議案呀柒頭，投左泛民都一齊死呀
個 logic 又係邊呀

你解釋泛民支持政府議案原因係乜先啦

同支那同美國一樣，支那無時無刻妄想俾美國迫害